[
   {
    "question": " متمردون , ثوار",
    "options": ["fighters", "rebels", "scholars", "tourists"],
    "answer": "rebels"
  },
  {
    "question": "نحاس",
    "options": ["metal", "gold", "wood", "copper"],
    "answer": "copper"
  },
  {
    "question": "لفائف",
    "options": ["coils", "sheets", "planks", "bolts"],
    "answer": "coils"
  },
  {
    "question": "تهيئة أو تكييف",
    "options": ["training", "conditioning", "punishing", "judging"],
    "answer": "conditioning"
  },
  {
    "question": "إقليم، منطقة",
    "options": ["location", "border", "territory", "neighbor"],
    "answer": "territory"
  },
  {
    "question": "وحشي، قاسٍ",
    "options": ["brutal", "kind", "tired", "gentle"],
    "answer": "brutal"
  },
  {
    "question": "ديكتاتور",
    "options": ["king", "dictator", "mayor", "president"],
    "answer": "dictator"
  },
  {
    "question": "دواجن",
    "options": ["poultry", "fish", "meat", "beef"],
    "answer": "poultry"
  },
  {
    "question": "اليهود",
    "options": ["arabs", "jews", "greeks", "turks"],
    "answer": "jews"
  },
  {
    "question": "تقريبًا",
    "options": ["completely", "partially", "exactly", "nearly"],
    "answer": "nearly"
  },
  {
    "question": "قابلية الحركة",
    "options": ["flexibility", "motability", "mobility", "motion"],
    "answer": "motability"
  },
  {
    "question": "معايير",
    "options": ["criteria", "results", "options", "values"],
    "answer": "criteria"
  },
  {
    "question": "الأكثر تميزًا أو رائد",
    "options": ["model", "sample", "Flagship", "basic"],
    "answer": "Flagship"
  },
  {
    "question": "قبة",
    "options": ["roof", "dome", "tower", "tent"],
    "answer": "dome"
  },
  {
    "question": "مترجم فوري",
    "options": ["speaker", "interpreter", "listener", "writer"],
    "answer": "interpreter"
  },
  {
    "question": "تسخير، استغلال، استخدام بفعالية",
    "options": ["wasting", "harnessing", "ignoring", "breaking"],
    "answer": "harnessing"
  },
  {
    "question": "رفع، تحسين",
    "options": ["Elevate", "drop", "lower", "reduce"],
    "answer": "Elevate"
  },
  {
    "question": "مختبر",
    "options": ["clinic", "office", "laboratory", "warehouse"],
    "answer": "laboratory"
  } ,{
        "question": "مناقصة",
        "options": [
            "tender",
            "lend",
            "offer",
            "charge"
        ],
        "answer": "tender"
    },
    {
        "question": "قيود",
        "options": [
            "freedom",
            "constraints",
            "tools",
            "strategies"
        ],
        "answer": "constraints"
    },
    {
        "question": "مقترَح",
        "options": [
            "proposed",
            "provided",
            "offered",
            "confirmed"
        ],
        "answer": "proposed"
    },
    {
        "question": "تشغيلي",
        "options": [
            "logical",
            "functional",
            "operational",
            "occasional"
        ],
        "answer": "operational"
    },
    {
        "question": "مجاني",
        "options": [
            "free of charge",
            "expensive",
            "limited",
            "taxed"
        ],
        "answer": "free of charge"
    },
    {
        "question": "مواقف أو توجهات",
        "options": [
            "positions",
            "attitudes",
            "decisions",
            "beliefs"
        ],
        "answer": "attitudes"
    },
    {
        "question": "إدراك",
        "options": [
            "observation",
            "reaction",
            "perception",
            "interaction"
        ],
        "answer": "perception"
    },
    {
        "question": "منخرط / مشترك",
        "options": [
            "engaged",
            "passive",
            "separated",
            "aware"
        ],
        "answer": "engaged"
    },
    {
        "question": "متسامح",
        "options": [
            "forgiving",
            "demanding",
            "strict",
            "judging"
        ],
        "answer": "forgiving"
    },
    {
        "question": "صادق / حقيقي",
        "options": [
            "genuine",
            "fake",
            "smart",
            "polite"
        ],
        "answer": "genuine"
    },
    {
        "question": "مستعد / راغب",
        "options": [
            "willing",
            "hesitant",
            "lazy",
            "refusing"
        ],
        "answer": "willing"
    },
    {
        "question": "تبرز / تتميز",
        "options": [
            "vanish",
            "stand out",
            "join in",
            "pass through"
        ],
        "answer": "stand out"
    },
    {
        "question": "يظهر كـ / يُفهم على أنه",
        "options": [
            "look away",
            "come across as",
            "stay behind",
            "pull back"
        ],
        "answer": "come across as"
    },
    {
        "question": "بعيدًا عن الأنظار",
        "options": [
            "out of place",
            "out of sight",
            "on the edge",
            "under control"
        ],
        "answer": "out of sight"
    },
    {
        "question": "صغير لكن ذو معنى",
        "options": [
            "big and useless",
            "small but meaningful",
            "tiny and boring",
            "long and empty"
        ],
        "answer": "small but meaningful"
    },
    {
        "question": "يتعلم الأساسيات",
        "options": [
            "forgetting the rules",
            "learning the ropes",
            "breaking the norms",
            "teaching the leaders"
        ],
        "answer": "learning the ropes"
    },
    {
        "question": "كل لحظة لها قيمة",
        "options": [
            "every moment counts",
            "sometimes it matters",
            "none of it matters",
            "time is useless"
        ],
        "answer": "every moment counts"
    },
    {
        "question": "تم تقييمه",
        "options": [
            "assessed",
            "classified",
            "analyzed",
            "examined"
        ],
        "answer": "assessed"
    },
    {
        "question": "ضد نفس المقياس",
        "options": [
            "against the same scale",
            "within the same level",
            "beyond the limit",
            "beneath the range"
        ],
        "answer": "against the same scale"
    },
    {
        "question": "تحديد الأولويات",
        "options": [
            "prioritization",
            "delegation",
            "distribution",
            "planning"
        ],
        "answer": "prioritization"
    },
    {
        "question": "رسومات",
        "options": [
            "drawings",
            "blueprints",
            "diagrams",
            "pictures"
        ],
        "answer": "drawings"
    },
    {
        "question": "يمزج",
        "options": [
            "blend",
            "split",
            "trace",
            "shake"
        ],
        "answer": "blend"
    },
    {
        "question": "تماماً",
        "options": [
            "entirely",
            "partially",
            "simply",
            "briefly"
        ],
        "answer": "entirely"
    },
    {
        "question": "يعدل",
        "options": [
            "adjust",
            "approve",
            "adapt",
            "submit"
        ],
        "answer": "adjust"
    },
    {
        "question": "ترميز",
        "options": [
            "Notation",
            "Translation",
            "Coding",
            "Symbolism"
        ],
        "answer": "Notation"
    },
    {
        "question": "متماسك",
        "options": [
            "cohesive",
            "chaotic",
            "fragile",
            "dispersed"
        ],
        "answer": "cohesive"
    },
    {
        "question": "مخترع",
        "options": [
            "inventor",
            "founder",
            "builder",
            "designer"
        ],
        "answer": "inventor"
    },
    {
        "question": "موقف",
        "options": [
            "stance",
            "position",
            "direction",
            "gesture"
        ],
        "answer": "stance"
    },
    {
        "question": "مناقصات",
        "options": [
            "tenders",
            "offers",
            "requests",
            "bids"
        ],
        "answer": "tenders"
    },
    {
        "question": "مقترحات",
        "options": [
            "proposals",
            "instructions",
            "invitations",
            "ideas"
        ],
        "answer": "proposals"
    },
    {
        "question": "أطراف مختلفة",
        "options": [
            "Various parties",
            "Several factors",
            "Multiple sources",
            "Different people"
        ],
        "answer": "Various parties"
    },
    {
        "question": "تم الاتفاق عليه",
        "options": [
            "is agreed upon",
            "is enforced",
            "is declared",
            "is announced"
        ],
        "answer": "is agreed upon"
    },
    {
        "question": "غير متناسق",
        "options": [
            "inconsistent",
            "unpredictable",
            "unreliable",
            "unstable"
        ],
        "answer": "inconsistent"
    },
    {
        "question": "وفيات",
        "options": [
            "fatalities",
            "accidents",
            "losses",
            "injuries"
        ],
        "answer": "fatalities"
    },
    {
        "question": "تم توقيفه",
        "options": [
            "halted",
            "delayed",
            "canceled",
            "skipped"
        ],
        "answer": "halted"
    },
    {
        "question": "يوصف",
        "options": [
            "Prescribe",
            "Describe",
            "Write",
            "Specify"
        ],
        "answer": "Prescribe"
    },
    {
        "question": "قابلية التطبيق",
        "options": [
            "applicability",
            "feasibility",
            "validity",
            "capability"
        ],
        "answer": "applicability"
    },
    {
        "question": "تسريع",
        "options": [
            "acceleration",
            "improvement",
            "movement",
            "amplification"
        ],
        "answer": "acceleration"
    },
    {
        "question": "يُقيِّد",
        "options": [
            "Constrain",
            "Combine",
            "Control",
            "Compress"
        ],
        "answer": "Constrain"
    },
    {
        "question": "مثل",
        "options": [
            "such",
            "like",
            "same",
            "so"
        ],
        "answer": "such"
    },
    {
        "question": "دقة",
        "options": [
            "accuracy",
            "clarity",
            "specificity",
            "exactness"
        ],
        "answer": "accuracy"
    },
    {
        "question": "دقيق",
        "options": [
            "precise",
            "concise",
            "detailed",
            "narrow"
        ],
        "answer": "precise"
    },
    {
        "question": "استخلاص",
        "options": [
            "elicitation",
            "extraction",
            "collection",
            "identification"
        ],
        "answer": "elicitation"
    },
    {
        "question": "تفصيل",
        "options": [
            "elaboration",
            "development",
            "extension",
            "illustration"
        ],
        "answer": "elaboration"
    },
    {
        "question": "اقتراح مبدئي",
        "options": [
            "preliminary draft proposal",
            "initial plan",
            "first idea",
            "conceptual design"
        ],
        "answer": "preliminary draft proposal"
    },
    {
        "question": "قاموس المصطلحات",
        "options": [
            "Glossary",
            "Index",
            "Reference",
            "Notes"
        ],
        "answer": "Glossary"
    },
    {
        "question": "أعراض",
        "options": [
            "symptoms",
            "signs",
            "signals",
            "effects"
        ],
        "answer": "symptoms"
    },
    {
        "question": "أسباب",
        "options": [
            "causes",
            "reasons",
            "triggers",
            "sources"
        ],
        "answer": "causes"
    },
    {
        "question": "مرضي",
        "options": [
            "satisfying",
            "pleasing",
            "acceptable",
            "comforting"
        ],
        "answer": "satisfying"
    },
    {
        "question": "افتراضي",
        "options": [
            "hypothetical",
            "fictional",
            "imaginary",
            "possible"
        ],
        "answer": "hypothetical"
    },
    {
        "question": "تفاعل",
        "options": [
            "interaction",
            "reaction",
            "relation",
            "engagement"
        ],
        "answer": "interaction"
    },
    {
        "question": "افتراضات",
        "options": [
            "assumptions",
            "guesses",
            "expectations",
            "ideas"
        ],
        "answer": "assumptions"
    },
    {
        "question": "مبرر",
        "options": [
            "rationale",
            "explanation",
            "reasoning",
            "logic"
        ],
        "answer": "rationale"
    },
    {
        "question": "نماذج بديلة",
        "options": [
            "variants",
            "types",
            "versions",
            "models"
        ],
        "answer": "variants"
    },
    {
        "question": "تطورات",
        "options": [
            "evolutions",
            "changes",
            "developments",
            "modifications"
        ],
        "answer": "evolutions"
    },
    {
        "question": "متماسك",
        "options": [
            "coherent",
            "logical",
            "clear",
            "organized"
        ],
        "answer": "coherent"
    },
    {
        "question": "كافٍ",
        "options": [
            "adequate",
            "sufficient",
            "fair",
            "reasonable"
        ],
        "answer": "adequate"
    },
    {
        "question": "شامل",
        "options": [
            "comprehensive",
            "complete",
            "total",
            "broad"
        ],
        "answer": "comprehensive"
    },
    {
        "question": "مدرَك",
        "options": [
            "perceived",
            "known",
            "noticed",
            "observed"
        ],
        "answer": "perceived"
    },
    {
        "question": "محتمل",
        "options": [
            "Potential",
            "Expected",
            "Possible",
            "Upcoming"
        ],
        "answer": "Potential"
    },
    {
        "question": "أقارب",
        "options": [
            "relatives",
            "friends",
            "members",
            "neighbors"
        ],
        "answer": "relatives"
    },
    {
        "question": "نتاج مادي",
        "options": [
            "Artefact",
            "Product",
            "Creation",
            "Tool"
        ],
        "answer": "Artefact"
    },
    {
        "question": "استبيانات",
        "options": [
            "Questionnaires",
            "Forms",
            "Surveys",
            "Checklists"
        ],
        "answer": "Questionnaires"
    },
    {
        "question": "لوحات قصصية",
        "options": [
            "Storyboards",
            "Sketches",
            "Drafts",
            "Panels"
        ],
        "answer": "Storyboards"
    },
    {
        "question": "نماذج أولية",
        "options": [
            "Prototypes",
            "Samples",
            "Models",
            "Mocks"
        ],
        "answer": "Prototypes"
    },
    {
        "question": "نماذج وهمية",
        "options": [
            "mockups",
            "layouts",
            "prototypes",
            "sketches"
        ],
        "answer": "mockups"
    },
    {
        "question": "تشاركي",
        "options": [
            "Participative",
            "Collaborative",
            "Interactive",
            "Engaging"
        ],
        "answer": "Participative"
    },
    {
        "question": "ملاحظة",
        "options": [
            "observation",
            "monitoring",
            "tracking",
            "watching"
        ],
        "answer": "observation"
    },
    {
        "question": "توزين",
        "options": [
            "Weighting",
            "Balancing",
            "Measuring",
            "Scaling"
        ],
        "answer": "Weighting"
    },
    {
        "question": "نوعيًّا",
        "options": [
            "qualitatively",
            "quantitatively",
            "theoretically",
            "logically"
        ],
        "answer": "qualitatively"
    },
    {
        "question": "كميًّا",
        "options": [
            "quantitatively",
            "numerically",
            "statistically",
            "countably"
        ],
        "answer": "quantitatively"
    },
    {
        "question": "اكتساب",
        "options": [
            "acquiring",
            "gaining",
            "obtaining",
            "receiving"
        ],
        "answer": "acquiring"
    },
    {
        "question": "سرديات",
        "options": [
            "narratives",
            "stories",
            "tales",
            "reports"
        ],
        "answer": "narratives"
    },
    {
        "question": "لقطات",
        "options": [
            "snapshots",
            "photos",
            "scenes",
            "clips"
        ],
        "answer": "snapshots"
    },
    {
        "question": "رسم تخطيطي",
        "options": [
            "sketch",
            "outline",
            "drawing",
            "diagram"
        ],
        "answer": "sketch"
    },
    {
        "question": "تعليقات توضيحية",
        "options": [
            "annotations",
            "notes",
            "comments",
            "labels"
        ],
        "answer": "annotations"
    },
    {
        "question": "استكشاف مشترك",
        "options": [
            "joint exploration",
            "collaborative search",
            "group study",
            "mutual inquiry"
        ],
        "answer": "joint exploration"
    },
    {
        "question": "كفاية",
        "options": [
            "adequacy",
            "sufficiency",
            "capacity",
            "efficiency"
        ],
        "answer": "adequacy"
    },
    {
        "question": "جوانب",
        "options": [
            "aspects",
            "elements",
            "points",
            "parts"
        ],
        "answer": "aspects"
    },
    {
        "question": "ميل",
        "options": [
            "tendency",
            "inclination",
            "habit",
            "trend"
        ],
        "answer": "tendency"
    },
    {
        "question": "كفاءة",
        "options": [
            "efficiency",
            "productivity",
            "performance",
            "accuracy"
        ],
        "answer": "efficiency"
    },
    {
        "question": "مكوَّن",
        "options": [
            "composed",
            "combined",
            "compiled",
            "structured"
        ],
        "answer": "composed"
    },
    {
        "question": "خاصية",
        "options": [
            "characteristic",
            "feature",
            "trait",
            "aspect"
        ],
        "answer": "characteristic"
    },
    {
        "question": "استخدام",
        "options": [
            "utilization",
            "application",
            "consumption",
            "execution"
        ],
        "answer": "utilization"
    },
    {
        "question": "تعويض",
        "options": [
            "compensated",
            "reimbursed",
            "paid",
            "adjusted"
        ],
        "answer": "compensated"
    },
    {
        "question": "يُعتَبَر",
        "options": [
            "deemed",
            "considered",
            "judged",
            "thought"
        ],
        "answer": "deemed"
    },
    {
        "question": "اختصار",
        "options": [
            "acronym",
            "abbreviation",
            "symbol",
            "initialism"
        ],
        "answer": "acronym"
    },
    {
        "question": "عائد الاستثمار",
        "options": [
            "payback",
            "return",
            "profit",
            "benefit"
        ],
        "answer": "payback"
    },
    {
        "question": "مناسب",
        "options": [
            "appropriate",
            "suitable",
            "relevant",
            "correct"
        ],
        "answer": "appropriate"
    },
    {
        "question": "إدراج",
        "options": [
            "inclusion",
            "insertion",
            "addition",
            "placement"
        ],
        "answer": "inclusion"
    },
    {
        "question": "أحياناً",
        "options": [
            "occasionally",
            "rarely",
            "frequently",
            "barely"
        ],
        "answer": "occasionally"
    },
    {
        "question": "استبدل",
        "options": [
            "substituted",
            "replaced",
            "swapped",
            "changed"
        ],
        "answer": "substituted"
    },
    {
        "question": "مقاومة",
        "options": [
            "resistance",
            "opposition",
            "rejection",
            "refusal"
        ],
        "answer": "resistance"
    },
    {
        "question": "تمييز",
        "options": [
            "distinction",
            "difference",
            "contrast",
            "variation"
        ],
        "answer": "distinction"
    },
    {
        "question": "المستخدمون المتأثرون",
        "options": [
            "users affected",
            "impacted users",
            "target users",
            "end users"
        ],
        "answer": "users affected"
    },
    {
        "question": "قصة كبيرة",
        "options": [
            "Epic",
            "Saga",
            "Storyline",
            "Adventure"
        ],
        "answer": "Epic"
    },
    {
        "question": "تكيّف",
        "options": [
            "accomodation",
            "adjustment",
            "modification",
            "adoption"
        ],
        "answer": "accomodation"
    },
    {
        "question": "أداء",
        "options": [
            "perform",
            "execute",
            "function",
            "deliver"
        ],
        "answer": "perform"
    },
    {
        "question": "تقدير",
        "options": [
            "apprication",
            "recognition",
            "evaluation",
            "gratitude"
        ],
        "answer": "apprication"
    },
    {
        "question": "مناسب",
        "options": [
            "convenient",
            "available",
            "quick",
            "correct"
        ],
        "answer": "convenient"
    },
    {
        "question": "ينهار (عاطفيًا أو ميكانيكيًا)",
        "options": [
            "break down",
            "fall apart",
            "crack up",
            "slow down"
        ],
        "answer": "break down"
    },
    {
        "question": "يلغي",
        "options": [
            "call off",
            "cancel out",
            "put off",
            "shut down"
        ],
        "answer": "call off"
    },
    {
        "question": "يواصل، يستمر",
        "options": [
            "carry on",
            "go by",
            "keep out",
            "stay back"
        ],
        "answer": "carry on"
    },
    {
        "question": "يقلل من (الإنفاق أو الاستخدام)",
        "options": [
            "cut back",
            "turn down",
            "scale up",
            "push off"
        ],
        "answer": "cut back"
    },
    {
        "question": "يزور فجأة/دون موعد",
        "options": [
            "drop by",
            "stop over",
            "pass on",
            "show off"
        ],
        "answer": "drop by"
    },
    {
        "question": "يفشل (مخطط أو صفقة)",
        "options": [
            "fall through",
            "break off",
            "pass away",
            "shut off"
        ],
        "answer": "fall through"
    },
    {
        "question": "يوصل فكرة أو رسالة بوضوح",
        "options": [
            "get across",
            "speak up",
            "hand in",
            "bring out"
        ],
        "answer": "get across"
    },
    {
        "question": "يستسلم، يرضخ",
        "options": [
            "give in",
            "give up",
            "hand out",
            "turn over"
        ],
        "answer": "give in"
    },
    {
        "question": "يراجع أو يفحص بعناية",
        "options": [
            "go over",
            "look after",
            "read up",
            "check off"
        ],
        "answer": "go over"
    },
    {
        "question": "ينتظر أو يتمسك",
        "options": [
            "hold on",
            "stick to",
            "wait out",
            "cling in"
        ],
        "answer": "hold on"
    },
    {
        "question": "يواكب، يحافظ على نفس المستوى",
        "options": [
            "keep up",
            "stay in",
            "keep off",
            "go out"
        ],
        "answer": "keep up"
    },
    {
        "question": "يبحث في (موضوع أو قضية)",
        "options": [
            "look into",
            "check over",
            "scan through",
            "peer at"
        ],
        "answer": "look into"
    },
    {
        "question": "يختلق (عذرًا، قصة، سلامًا)",
        "options": [
            "make up",
            "come out",
            "think through",
            "set off"
        ],
        "answer": "make up"
    },
    {
        "question": "يفقد الوعي",
        "options": [
            "pass out",
            "black out",
            "fade away",
            "knock off"
        ],
        "answer": "pass out"
    },
    {
        "question": "يضايق، يتنمر على",
        "options": [
            "pick on",
            "laugh at",
            "take down",
            "nag at"
        ],
        "answer": "pick on"
    },
    {
        "question": "يؤجل",
        "options": [
            "put off",
            "hold up",
            "shut down",
            "drag on"
        ],
        "answer": "put off"
    },
    {
        "question": "ينفد من",
        "options": [
            "run out of",
            "lose out on",
            "drain through",
            "give off"
        ],
        "answer": "run out of"
    },
    {
        "question": "يؤسس أو يجهز شيئًا",
        "options": [
            "set up",
            "fix in",
            "get over",
            "start off"
        ],
        "answer": "set up"
    },
    {
        "question": "يستولي على، يتولى السيطرة",
        "options": [
            "take over",
            "bring down",
            "step up",
            "push in"
        ],
        "answer": "take over"
    },
    {
        "question": "طلب او دعوة) يرفض)",
        "options": [
            "turn down",
            "shut out",
            "pass up",
            "drop off"
        ],
        "answer": "turn down"
    },
    {
        "question": "كامل، نافع، صحي",
        "options": [
            "wholesome",
            "hostile",
            "grim",
            "sickly"
        ],
        "answer": "wholesome"
    },
    {
        "question": "ناقل، حمّال، وسيلة نقل",
        "options": [
            "carrier",
            "courier",
            "truck",
            "loader"
        ],
        "answer": "carrier"
    },
    {
        "question": "صيغة المقارنة",
        "options": [
            "comparative of",
            "superlative",
            "equative",
            "positive form"
        ],
        "answer": "comparative of"
    },
    {
        "question": "يطرح، يضع سؤالًا أو مشكلة",
        "options": [
            "to pose",
            "to lift",
            "to share",
            "to risk"
        ],
        "answer": "to pose"
    },
    {
        "question": "شرفة",
        "options": [
            "balcony",
            "roof",
            "attic",
            "ledge"
        ],
        "answer": "balcony"
    },
    {
        "question": "ترتيب، تنظيف",
        "options": [
            "tidying up",
            "messing up",
            "sorting out",
            "sweeping out"
        ],
        "answer": "tidying up"
    },
    {
        "question": "ضعيف، متضرر",
        "options": [
            "impaired",
            "healthy",
            "alert",
            "improved"
        ],
        "answer": "impaired"
    },
    {
        "question": "مُعدّ، مقصود",
        "options": [
            "intended",
            "random",
            "improvised",
            "mistaken"
        ],
        "answer": "intended"
    },
    {
        "question": "أعمال شغب",
        "options": [
            "riots",
            "protests",
            "marches",
            "votes"
        ],
        "answer": "riots"
    },
    {
        "question": "يحرّض، يشجع على فعل شيء سلبي",
        "options": [
            "egg on",
            "cheer up",
            "bring up",
            "walk off"
        ],
        "answer": "egg on"
    },
    {
        "question": "يدفع الفاتورة",
        "options": [
            "foot the bill",
            "sign the check",
            "pay off",
            "cash in"
        ],
        "answer": "foot the bill"
    },
    {
        "question": "يشي بـ، يبلّغ عن",
        "options": [
            "rat on",
            "snitch in",
            "lie about",
            "spy over"
        ],
        "answer": "rat on"
    },
    {
        "question": "يسلم (وظيفة، واجب...)",
        "options": [
            "hand in",
            "give out",
            "put out",
            "send up"
        ],
        "answer": "hand in"
    },
    {
        "question": "يواجه (شيء صعب)",
        "options": [
            "face up to",
            "turn into",
            "run away from",
            "go around"
        ],
        "answer": "face up to"
    },
    {
        "question": "يفتش، يفتّش بدافع الفضول",
        "options": [
            "nose around",
            "snoop out",
            "dig under",
            "peek through"
        ],
        "answer": "nose around"
    },
    {
        "question": "يمنع، يوقف شيء قبل حدوثه",
        "options": [
            "head off",
            "put down",
            "walk off",
            "drive by"
        ],
        "answer": "head off"
    },
    {
        "question": "يتحمل اللوم",
        "options": [
            "shoulder the blame",
            "take pride",
            "point fingers",
            "deny everything"
        ],
        "answer": "shoulder the blame"
    },
    {
        "question": "يلتزم بالقواعد",
        "options": [
            "toe the line",
            "break the rule",
            "step aside",
            "bend the law"
        ],
        "answer": "toe the line"
    },
    {
        "question": "يتحدث بوقاحة",
        "options": [
            "mouth off",
            "speak up",
            "talk down",
            "whisper away"
        ],
        "answer": "mouth off"
    },
    {
        "question": "يحدق بشخص/شيء بإعجاب أو رغبة",
        "options": [
            "eye up",
            "look out",
            "stare down",
            "gaze off"
        ],
        "answer": "eye up"
    },
    {
        "question": "يُصغي، يستمع بتعاطف",
        "options": [
            "lend an ear",
            "pay attention",
            "hear back",
            "lean in"
        ],
        "answer": "lend an ear"
    },
    {
        "question": "يتراجع عن موقف",
        "options": [
            "back down",
            "turn back",
            "give up",
            "pull away"
        ],
        "answer": "back down"
    },
    {
        "question": "يتكلم بوقاحة (عامية)",
        "options": [
            "lip off",
            "talk back",
            "argue up",
            "sass off"
        ],
        "answer": "lip off"
    },
    {
        "question": "بشق الأنفس، بالكاد",
        "options": [
            "by the skin of ( my,his,her,its,our, your,thier ) teeth",
            "by chance",
            "all of a sudden",
            "at ease"
        ],
        "answer": "skin of your teeth"
    },
    {
        "question": "التهاب / وجع حلق",
        "options": [
            "ointment",
            "sore throat",
            "courageous",
            "prescription"
        ],
        "answer": "sore throat"
    },
    {
        "question": "عضلات مؤلمة",
        "options": [
            "sore muscles",
            "sovereign",
            "engagement",
            "deserve"
        ],
        "answer": "sore muscles"
    },
    {
        "question": "جرح مفتوح",
        "options": [
            "a sore (noun)",
            "hardship",
            "nail",
            "cooperation"
        ],
        "answer": "a sore (noun)"
    },
    {
        "question": "موضوع حساس / مؤلم نفسيًا",
        "options": [
            "sore subject",
            "persist",
            "empowering",
            "potentialy"
        ],
        "answer": "sore subject"
    },
    {
        "question": "وصفة طبية",
        "options": [
            "prescription",
            "nailing",
            "stability",
            "willing"
        ],
        "answer": "prescription"
    },
    {
        "question": "جبناء",
        "options": [
            "Cowards",
            "courageous",
            "sovereign",
            "conclude"
        ],
        "answer": "Cowards"
    },
    {
        "question": "شجاع",
        "options": [
            "courageous",
            "Cowards",
            "engagement",
            "prosperous"
        ],
        "answer": "courageous"
    },
    {
        "question": "استقرار",
        "options": [
            "stability",
            "exemption",
            "potentialy",
            "during"
        ],
        "answer": "stability"
    },
    {
        "question": "سيادي",
        "options": [
            "sovereign",
            "prescription",
            "willing",
            "hardship"
        ],
        "answer": "sovereign"
    },
    {
        "question": "يستحق",
        "options": [
            "deserve",
            "cooperation",
            "persist",
            "ointment"
        ],
        "answer": "deserve"
    },
    {
        "question": "نتيجة هامة",
        "options": [
            "consequntal",
            "empowering",
            "sore muscles",
            "nail"
        ],
        "answer": "consequntal"
    },
    {
        "question": "مع ذلك",
        "options": [
            "nonetheless",
            "sovereign",
            "a sore (noun)",
            "during"
        ],
        "answer": "nonetheless"
    },
    {
        "question": "ارتباط / خطوبة",
        "options": [
            "engagement",
            "Cowards",
            "persist",
            "hardship"
        ],
        "answer": "engagement"
    },
    {
        "question": "تعاون",
        "options": [
            "cooperation",
            "sore throat",
            "potentialy",
            "exemption"
        ],
        "answer": "cooperation"
    },
    {
        "question": "تمكين",
        "options": [
            "empowering",
            "persist",
            "ointment",
            "during"
        ],
        "answer": "empowering"
    },
    {
        "question": "مزدهر",
        "options": [
            "prosperous",
            "willing",
            "nail",
            "sovereign"
        ],
        "answer": "prosperous"
    },
    {
        "question": "يختم / يستنتج",
        "options": [
            "conclude",
            "persist",
            "nonetheless",
            "Cowards"
        ],
        "answer": "conclude"
    },
    {
        "question": "مصاعب",
        "options": [
            "hardship",
            "ointment",
            "sore subject",
            "engagement"
        ],
        "answer": "hardship"
    },
    {
        "question": "مستعد",
        "options": [
            "willing",
            "persist",
            "sovereign",
            "prescription"
        ],
        "answer": "willing"
    },
    {
        "question": "بإمكانه",
        "options": [
            "potentialy",
            "nail",
            "persist",
            "sore throat"
        ],
        "answer": "potentialy"
    },
    {
        "question": "طيلة، في كل فترة الزمن، بشكل مستمر",
        "options": [
            "Throughout",
            "During",
            "persist",
            "ointment"
        ],
        "answer": "Throughout"
    },
    {
        "question": "خلال، في جزء من فترة الزمن",
        "options": [
            "During",
            "Throughout",
            "willing",
            "empowering"
        ],
        "answer": "During"
    },
    {
        "question": "طبقة",
        "options": [
            "crowdfunding",
            "Tier",
            "narrow",
            "discount rate"
        ],
        "answer": "Tier"
    },
    {
        "question": "توقع",
        "options": [
            "nominated",
            "discount rate",
            "forecastable",
            "Projection"
        ],
        "answer": "Projection"
    },
    {
        "question": "حجم ضخم",
        "options": [
            "Bulk",
            "crowdfunding",
            "compounding",
            "onboarding"
        ],
        "answer": "Bulk"
    },
    {
        "question": "شجع",
        "options": [
            "proposition",
            "initiative",
            "prompted",
            "feasibility"
        ],
        "answer": "prompted"
    },
    {
        "question": "يصدر",
        "options": [
            "point out",
            "Takeaway",
            "to issue",
            "effort estimation"
        ],
        "answer": "to issue"
    },
    {
        "question": "تقريبًا",
        "options": [
            "discount rate",
            "roughly",
            "innovative",
            "conduct"
        ],
        "answer": "roughly"
    },
    {
        "question": "وهكذا",
        "options": [
            "innovative",
            "and so on",
            "deliverables",
            "interaction"
        ],
        "answer": "and so on"
    },
    {
        "question": "خاتمة",
        "options": [
            "close note",
            "innovative",
            "premium",
            "initiative"
        ],
        "answer": "close note"
    },
    {
        "question": "أنت في طريقك إلى",
        "options": [
            "deviation",
            "crowdfunding",
            "You're off to",
            "proposal"
        ],
        "answer": "You're off to"
    },
    {
        "question": "يمزج",
        "options": [
            "blend",
            "constraints",
            "disaster",
            "initiative"
        ],
        "answer": "blend"
    },
    {
        "question": "توقعات مالية",
        "options": [
            "Financial Projections",
            "continuou process improvement",
            "nominated",
            "premium"
        ],
        "answer": "Financial Projections"
    },
    {
        "question": "مشكلة نفسية",
        "options": [
            "psychological problem",
            "compounding",
            "stakeholders",
            "conduct"
        ],
        "answer": "psychological problem"
    },
    {
        "question": "يشير إلى",
        "options": [
            "point out",
            "prototype",
            "disaster",
            "proposal"
        ],
        "answer": "point out"
    },
    {
        "question": "رُشّح",
        "options": [
            "nominated",
            "deliverables",
            "prototype",
            "compounding"
        ],
        "answer": "nominated"
    },
    {
        "question": "قفزة هائلة",
        "options": [
            "a giant leap",
            "premium",
            "consistency",
            "prototype"
        ],
        "answer": "a giant leap"
    },
    {
        "question": "اقتراح",
        "options": [
            "proposal",
            "stakeholders",
            "premium",
            "infrastructure"
        ],
        "answer": "proposal"
    },
    {
        "question": "تكاليف طارئة",
        "options": [
            "Contingency costs",
            "proposition",
            "point out",
            "innovation"
        ],
        "answer": "Contingency costs"
    },
    {
        "question": "تعديل",
        "options": [
            "adjusting",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "adjusting"
    },
    {
        "question": "مقدمًا",
        "options": [
            "upfront",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "upfront"
    },
    {
        "question": "خلاصة",
        "options": [
            "Takeaway",
            "initiative",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Takeaway"
    },
    {
        "question": "أعاد لك",
        "options": [
            "gave you back",
            "stakeholders",
            "premium",
            "proposal"
        ],
        "answer": "gave you back"
    },
    {
        "question": "المقام والبسط",
        "options": [
            "Denominator and numerator",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Denominator and numerator"
    },
    {
        "question": "كلمة الختام في المؤتمر",
        "options": [
            "close note",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "close note"
    },
    {
        "question": "الأعمال المتراكمة",
        "options": [
            "Backlog",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Backlog"
    },
    {
        "question": "المخرجات المتوقعة للمشروع",
        "options": [
            "deliverables",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "deliverables"
    },
    {
        "question": "اجتماع اتخاذ القرار (المتابعة أو التوقف)",
        "options": [
            "Go/No-Go meeting",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Go/No-Go meeting"
    },
    {
        "question": "التخفيف",
        "options": [
            "Mitigation",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Mitigation"
    },
    {
        "question": "إجراء",
        "options": [
            "Conduct",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Conduct"
    },
    {
        "question": "ضيّق",
        "options": [
            "narrow",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "narrow"
    },
    {
        "question": "اقتراح",
        "options": [
            "proposal",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "proposal"
    },
    {
        "question": "اتساق",
        "options": [
            "consistency",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "consistency"
    },
    {
        "question": "مبتكر",
        "options": [
            "innovative",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "innovative"
    },
    {
        "question": "قيود",
        "options": [
            "constraints",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "constraints"
    },
    {
        "question": "معجم",
        "options": [
            "lexicon",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "lexicon"
    },
    {
        "question": "نموذج أولي",
        "options": [
            "prototype",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "prototype"
    },
    {
        "question": "مقاييس",
        "options": [
            "metrics",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "metrics"
    },
    {
        "question": "يُشكّل",
        "options": [
            "constitute",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "constitute"
    },
    {
        "question": "مقترح",
        "options": [
            "proposition",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "proposition"
    },
    {
        "question": "مؤسسة",
        "options": [
            "enterprise",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "enterprise"
    },
    {
        "question": "رضا",
        "options": [
            "satisfaction",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "satisfaction"
    },
    {
        "question": "يعبر بوضوح",
        "options": [
            "articulate",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "articulate"
    },
    {
        "question": "الأساس المنطقي",
        "options": [
            "rationale",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "rationale"
    },
    {
        "question": "شامل",
        "options": [
            "comprehensive",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "comprehensive"
    },
    {
        "question": "غموض",
        "options": [
            "ambiguity",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "ambiguity"
    },
    {
        "question": "الجدوى",
        "options": [
            "feasibility",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "feasibility"
    },
    {
        "question": "مسعى",
        "options": [
            "endeavour",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "endeavour"
    },
    {
        "question": "مبادرة",
        "options": [
            "initiative",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "initiative"
    },
    {
        "question": "أصحاب المصلحة",
        "options": [
            "stakeholders",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "stakeholders"
    },
    {
        "question": "تخصص",
        "options": [
            "specialization",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "specialization"
    },
    {
        "question": "تفاعل",
        "options": [
            "interaction",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "interaction"
    },
    {
        "question": "توقعات",
        "options": [
            "expectations",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "expectations"
    },
    {
        "question": "قابل للقياس",
        "options": [
            "measurable",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "measurable"
    },
    {
        "question": "تقدير",
        "options": [
            "estimate",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "estimate"
    },
    {
        "question": "المنهجية",
        "options": [
            "methodology",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "methodology"
    },
    {
        "question": "الصلابة",
        "options": [
            "robustness",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "robustness"
    },
    {
        "question": "الخفاية (استخدام مجازي في المشاريع البرمجية)",
        "options": [
            "invisibility",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "invisibility"
    },
    {
        "question": "إدارة شاملة",
        "options": [
            "holistic management",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "holistic management"
    },
    {
        "question": "تحسين العمليات المستمر",
        "options": [
            "continuous process improvement",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "continuous process improvement"
    },
    {
        "question": "فلسفة أجايل",
        "options": [
            "agile philosophy",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "agile philosophy"
    },
    {
        "question": "رضا المستخدم",
        "options": [
            "user satisfaction",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "user satisfaction"
    },
    {
        "question": "تعريف ستاندش",
        "options": [
            "Standish definition",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Standish definition"
    },
    {
        "question": "الهيكلية القديمة",
        "options": [
            "legacy architecture",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "legacy architecture"
    },
    {
        "question": "زحف الميزات",
        "options": [
            "feature creep",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "feature creep"
    },
    {
        "question": "الموازنة بين التكلفة والمخاطرة والجودة",
        "options": [
            "cost-risk-quality tradeoff",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "cost-risk-quality tradeoff"
    },
    {
        "question": "الجمهور",
        "options": [
            "audience",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "audience"
    },
    {
        "question": "دليل",
        "options": [
            "evidence",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "evidence"
    },
    {
        "question": "مبسط",
        "options": [
            "simplified",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "simplified"
    },
    {
        "question": "عقبة",
        "options": [
            "obstacle",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "obstacle"
    },
    {
        "question": "يبدأ",
        "options": [
            "initiate",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "initiate"
    },
    {
        "question": "انحراف",
        "options": [
            "deviation",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "deviation"
    },
    {
        "question": "التمويل الجماعي",
        "options": [
            "crowdfunding",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "crowdfunding"
    },
    {
        "question": "ريادة الأعمال",
        "options": [
            "entrepreneurship",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "entrepreneurship"
    },
    {
        "question": "منافس",
        "options": [
            "competitor",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "competitor"
    },
    {
        "question": "علاوة / مكافأة",
        "options": [
            "premium",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "premium"
    },
    {
        "question": "تقدير الجهد",
        "options": [
            "effort estimation",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "effort estimation"
    },
    {
        "question": "معدل الخصم",
        "options": [
            "discount rate",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "discount rate"
    },
    {
        "question": "متطلبات",
        "options": [
            "requirement",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "requirement"
    },
    {
        "question": "الإعداد الأولي للمستخدمين",
        "options": [
            "onboarding",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "onboarding"
    },
    {
        "question": "الشراء / التوريد",
        "options": [
            "procurement",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "procurement"
    },
    {
        "question": "معدل استهلاك الميزانية",
        "options": [
            "burn rate",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "burn rate"
    },
    {
        "question": "منصات قابلة للتوسع",
        "options": [
            "expandable platforms",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "expandable platforms"
    },
    {
        "question": "أنشطة مترابطة",
        "options": [
            "interrelated activities",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "interrelated activities"
    },
    {
        "question": "البنية التحتية",
        "options": [
            "infrastructure",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "infrastructure"
    },
    {
        "question": "العملاء التجريبيون",
        "options": [
            "pilot customers",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "pilot customers"
    },
    {
        "question": "القيمة الحالية الصافية",
        "options": [
            "net present value (NPV)",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "net present value (NPV)"
    },
    {
        "question": "معدل العائد الداخلي",
        "options": [
            "internal rate of return (IRR)",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "internal rate of return (IRR)"
    },
    {
        "question": "التركيب (في الفائدة أو الخصم)",
        "options": [
            "compounding",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "compounding"
    },
    {
        "question": "راعي المشروع / مجلس المشروع",
        "options": [
            "project sponsor / board",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "project sponsor / board"
    },
    {
        "question": "قابل للتنبؤ به",
        "options": [
            "forecastable",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "forecastable"
    },
    {
        "question": "المتطلبات السابقة (قبل البدء)",
        "options": [
            "precedent requirements",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "precedent requirements"
    },
    {
        "question": "التقليل من التقدير",
        "options": [
            "underestimation",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "underestimation"
    },
    {
        "question": "المخرجات المتوقعة للمشروع",
        "options": [
            "deliverables",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "deliverables"
    },
    {
        "question": "اختيار السيناريو",
        "options": [
            "scenario choice",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "scenario choice"
    },
    {
        "question": "وقت اتخاذ القرار",
        "options": [
            "decision lead time",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "decision lead time"
    },
    {
        "question": "الأثر المالي بمرور الوقت",
        "options": [
            "financial impact over time",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "financial impact over time"
    },
    {
        "question": "مخصصات المخاطر",
        "options": [
            "risk allowances",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "risk allowances"
    },
    {
        "question": "الاحتمالات",
        "options": [
            "probabilities",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "probabilities"
    },
    {
        "question": "الاحتمالات",
        "options": [
            "probabilities",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "probabilities"
    },
    {
        "question": "تراكم",
        "options": [
            "resilience",
            "Backlog",
            "competitiveness",
            "mindset"
        ],
        "answer": "Backlog"
    },
    {
        "question": "معدَّل",
        "options": [
            "modified",
            "resilience",
            "Burn the midnight oil",
            "advocate"
        ],
        "answer": "modified"
    },
    {
        "question": "يُرتب",
        "options": [
            "recognition",
            "violations",
            "arrange",
            "exhibit"
        ],
        "answer": "arrange"
    },
    {
        "question": "مخالفة",
        "options": [
            "competitive",
            "violation",
            "executives",
            "pricing"
        ],
        "answer": "violation"
    },
    {
        "question": "كفاءة",
        "options": [
            "efficiency",
            "nomination",
            "autonomy",
            "exposure"
        ],
        "answer": "efficiency"
    },
    {
        "question": "تنافسي",
        "options": [
            "competitive",
            "conditions",
            "step on it",
            "conflict"
        ],
        "answer": "competitive"
    },
    {
        "question": "القدرة التنافسية",
        "options": [
            "competitiveness",
            "credible",
            "pioneers",
            "off the hook"
        ],
        "answer": "competitiveness"
    },
    {
        "question": "ترشيح",
        "options": [
            "nomination",
            "compliance violations",
            "hit the sack",
            "ethical"
        ],
        "answer": "nomination"
    },
    {
        "question": "التسعير",
        "options": [
            "pricing",
            "break even",
            "up the creek (without a paddle)",
            "resilience"
        ],
        "answer": "pricing"
    },
    {
        "question": "الاستدامة",
        "options": [
            "sustainability",
            "cut the mustard",
            "perspective",
            "once in a blue moon"
        ],
        "answer": "sustainability"
    },
    {
        "question": "يعرض",
        "options": [
            "exhibit",
            "miss the boat",
            "play it by ear",
            "sleep on it"
        ],
        "answer": "exhibit"
    },
    {
        "question": "حدود",
        "options": [
            "boundaries",
            "appraisal",
            "shoot the breeze",
            "anticipate"
        ],
        "answer": "boundaries"
    },
    {
        "question": "صراع",
        "options": [
            "conflict",
            "burn the midnight oil",
            "put your foot in your mouth",
            "appraisal"
        ],
        "answer": "conflict"
    },
    {
        "question": "شروط",
        "options": [
            "terms",
            "nomination",
            "competitive",
            "backlog"
        ],
        "answer": "terms"
    },
    {
        "question": "أوضاع",
        "options": [
            "conditions",
            "exposure",
            "backlog",
            "competitive"
        ],
        "answer": "conditions"
    },
    {
        "question": "استقلالية",
        "options": [
            "autonomy",
            "ethical",
            "break even",
            "step on it"
        ],
        "answer": "autonomy"
    },
    {
        "question": "مصداقية",
        "options": [
            "credibility",
            "play it by ear",
            "I made up my mind",
            "cut the mustard"
        ],
        "answer": "credibility"
    },
    {
        "question": "عقلية",
        "options": [
            "mindset",
            "put a sock in it",
            "shoot the breeze",
            "no pain, no gain"
        ],
        "answer": "mindset"
    },
    {
        "question": "مرونة",
        "options": [
            "resilience",
            "appraisal",
            "barking up the wrong tree",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "resilience"
    },
    {
        "question": "روّاد",
        "options": [
            "pioneers",
            "exposure",
            "break the ice",
            "no pain, no gain"
        ],
        "answer": "pioneers"
    },
    {
        "question": "تقدير",
        "options": [
            "recognition",
            "off the hook",
            "put your foot in your mouth",
            "beat around the bush"
        ],
        "answer": "recognition"
    },
    {
        "question": "أخلاقي",
        "options": [
            "ethical",
            "break the ice",
            "sleep on it",
            "call it a day"
        ],
        "answer": "ethical"
    },
    {
        "question": "تنفيذيون",
        "options": [
            "executives",
            "put a sock in it",
            "backlog",
            "exposure"
        ],
        "answer": "executives"
    },
    {
        "question": "مخالفات امتثال",
        "options": [
            "compliance violations",
            "burn the midnight oil",
            "play it by ear",
            "perspective"
        ],
        "answer": "compliance violations"
    },
    {
        "question": "لا يمكن التنبؤ به",
        "options": [
            "unpredictable",
            "put your foot in your mouth",
            "miss the boat",
            "backlog"
        ],
        "answer": "unpredictable"
    },
    {
        "question": "خف رجلك",
        "options": [
            "step on it",
            "call it a day",
            "break the ice",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "step on it"
    },
    {
        "question": "الكلمة الرئيسية (في مؤتمر)",
        "options": [
            "keynote",
            "hit the sack",
            "miss the boat",
            "break even"
        ],
        "answer": "keynote"
    },
    {
        "question": "تعرّض / انكشاف",
        "options": [
            "exposure",
            "pull out all the stops",
            "cut the mustard",
            "sleep on it"
        ],
        "answer": "exposure"
    },
    {
        "question": "ينتهك (قوانين، حقوق...)",
        "options": [
            "violate",
            "once in a blue moon",
            "hit the sack",
            "backlog"
        ],
        "answer": "violate"
    },
    {
        "question": "مرموق / ذو مكانة",
        "options": [
            "prestigious",
            "cut the mustard",
            "play it by ear",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "prestigious"
    },
    {
        "question": "مدافع / مناصر (لفكرة أو قضية)",
        "options": [
            "advocate",
            "burn the midnight oil",
            "break the ice",
            "pull out all the stops"
        ],
        "answer": "advocate"
    },
    {
        "question": "تفاحة عيني",
        "options": [
            "Apple of my eye",
            "put a sock in it",
            "miss the boat",
            "backlog"
        ],
        "answer": "Apple of my eye"
    },
    {
        "question": "يعمل لساعات متأخرة",
        "options": [
            "Burn the midnight oil",
            "miss the boat",
            "play it by ear",
            "step on it"
        ],
        "answer": "Burn the midnight oil"
    },
    {
        "question": "البدء من جديد",
        "options": [
            "Back to square one",
            "cut the mustard",
            "shoot the breeze",
            "off the hook"
        ],
        "answer": "Back to square one"
    },
    {
        "question": "في موقف صعب",
        "options": [
            "Caught between a rock and a hard place",
            "miss the boat",
            "play it by ear",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Caught between a rock and a hard place"
    },
    {
        "question": "يتجنب الموضوع",
        "options": [
            "Beat around the bush",
            "pull out all the stops",
            "break even",
            "miss the boat"
        ],
        "answer": "Beat around the bush"
    },
    {
        "question": "الحزن على ما فات",
        "options": [
            "Cry over spilt milk",
            "pull out all the stops",
            "put a sock in it",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Cry over spilt milk"
    },
    {
        "question": "يلوم الشخص الخطأ",
        "options": [
            "Barking up the wrong tree",
            "hit the sack",
            "miss the boat",
            "cut the mustard"
        ],
        "answer": "Barking up the wrong tree"
    },
    {
        "question": "مناقش في خلاف",
        "options": [
            "Devil’s advocate",
            "miss the boat",
            "play it by ear",
            "off the hook"
        ],
        "answer": "Devil’s advocate"
    },
    {
        "question": "أمر مدهش جدًا",
        "options": [
            "Best thing since sliced bread",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Best thing since sliced bread"
    },
    {
        "question": "لا تعتمد على شيء لم يحدث",
        "options": [
            "Don’t count your chickens before they hatch",
            "miss the boat",
            "put a sock in it",
            "step on it"
        ],
        "answer": "Don’t count your chickens before they hatch"
    },
    {
        "question": "يواجه الموقف بشجاعة",
        "options": [
            "Bite the bullet",
            "miss the boat",
            "play it by ear",
            "off the hook"
        ],
        "answer": "Bite the bullet"
    },
    {
        "question": "حتى في الأوقات الصعبة يوجد جانب إيجابي",
        "options": [
            "Every cloud has a silver lining",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Every cloud has a silver lining"
    },
    {
        "question": "التخفيف من التوتر",
        "options": [
            "Break the ice",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Break the ice"
    },
    {
        "question": "يعامل الشخص كما عومل",
        "options": [
            "Get a taste of your own medicine",
            "miss the boat",
            "break even",
            "cut the mustard"
        ],
        "answer": "Get a taste of your own medicine"
    },
    {
        "question": "تصديق الشخص دون إثبات",
        "options": [
            "Give the benefit of the doubt",
            "miss the boat",
            "put a sock in it",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Give the benefit of the doubt"
    },
    {
        "question": "لا يتحمل المسؤولية",
        "options": [
            "Off the hook",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Off the hook"
    },
    {
        "question": "قال الحقيقة بشكل دقيق",
        "options": [
            "Hit the nail on the head",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Hit the nail on the head"
    },
    {
        "question": "منتبه جدًا",
        "options": [
            "On the ball",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "On the ball"
    },
    {
        "question": "ينجز أمرين في وقت واحد",
        "options": [
            "Kill two birds with one stone",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Kill two birds with one stone"
    },
    {
        "question": "حدث نادر جدًا",
        "options": [
            "Once in a blue moon",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Once in a blue moon"
    },
    {
        "question": "كشف السر",
        "options": [
            "Let the cat out of the bag",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Let the cat out of the bag"
    },
    {
        "question": "بشكل مفاجئ",
        "options": [
            "Out of the blue",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Out of the blue"
    },
    {
        "question": "اختصار الحديث",
        "options": [
            "Make a long story short",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Make a long story short"
    },
    {
        "question": "يتصرف حسب الظروف",
        "options": [
            "Play it by ear",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Play it by ear"
    },
    {
        "question": "خسر الفرصة",
        "options": [
            "Miss the boat",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Miss the boat"
    },
    {
        "question": "بذل أقصى الجهود",
        "options": [
            "Pull out all the stops",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Pull out all the stops"
    },
    {
        "question": "لا جهد، لا نتيجة",
        "options": [
            "No pain, no gain",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "No pain, no gain"
    },
    {
        "question": "اطلب الصمت",
        "options": [
            "Put a sock in it",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Put a sock in it"
    },
    {
        "question": "قول شيء محرج",
        "options": [
            "Put your foot in your mouth",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Put your foot in your mouth"
    },
    {
        "question": "اتخاذ خطوة حاسمة",
        "options": [
            "Take the plunge",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Take the plunge"
    },
    {
        "question": "يفشي السر",
        "options": [
            "Spill the beans",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Spill the beans"
    },
    {
        "question": "التوقف عن العمل",
        "options": [
            "Call it a day",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Call it a day"
    },
    {
        "question": "بحث غير مثمر",
        "options": [
            "Wild goose chase",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Wild goose chase"
    },
    {
        "question": "يذهب للنوم",
        "options": [
            "Hit the sack",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Hit the sack"
    },
    {
        "question": "المظاهر خدّاعة",
        "options": [
            "You can’t judge a book by its cover",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "You can’t judge a book by its cover"
    },
    {
        "question": "يحقق المعايير",
        "options": [
            "cut the card",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "cut the mustard"
    },
    {
        "question": "لا أعرف أيضًا",
        "options": [
            "Your guess is as good as mine",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Your guess is as good as mine"
    },
    {
        "question": "يبذل كل الجهود",
        "options": [
            "Go the whole nine yards",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Go the whole nine yards"
    },
    {
        "question": "النجاحات تحتاج وقتًا",
        "options": [
            "Rome wasn’t built in a day",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Rome wasn’t built in a day"
    },
    {
        "question": "القرار بيدك",
        "options": [
            "The ball is in your court",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "The ball is in your court"
    },
    {
        "question": "يتفق تمامًا",
        "options": [
            "See eye to eye",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "See eye to eye"
    },
    {
        "question": "البداية المبكرة تؤدي للنجاح",
        "options": [
            "The early bird catches the worm",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "The early bird catches the worm"
    },
    {
        "question": "معك حق",
        "options": [
            "you got me there",
            "fair enouph",
            "infrastructure",
            "staircase"
        ],
        "answer": "fair enouph"
    },
    {
        "question": "ما عندي رد",
        "options": [
            "you got me there",
            "Retails",
            "Promotion",
            "burnout"
        ],
        "answer": "you got me there"
    },
    {
        "question": "شي غريب",
        "options": [
            "That is wild",
            "Heritage",
            "affinity",
            "glorious past"
        ],
        "answer": "That is wild"
    },
    {
        "question": "هاد الواقع",
        "options": [
            "it is what it is",
            "medieval",
            "tolerant",
            "claiming"
        ],
        "answer": "it is what it is"
    },
    {
        "question": "مافي مشكلة",
        "options": [
            "no sweat!",
            "Commitment",
            "Tier",
            "fuel division"
        ],
        "answer": "no sweat!"
    },
    {
        "question": "خلصنا",
        "options": [
            "chop-chop",
            "broader restoration projects",
            "courage",
            "prioritization"
        ],
        "answer": "chop-chop"
    },
    {
        "question": "أقل بكثير",
        "options": [
            "Far fewer",
            "monetize",
            "cooking up stories",
            "burnout"
        ],
        "answer": "Far fewer"
    },
    {
        "question": "صراع",
        "options": [
            "Struggle",
            "institutional licensing",
            "blackout",
            "shameful"
        ],
        "answer": "Struggle"
    },
    {
        "question": "دروس خصوصية",
        "options": [
            "Tutoring",
            "promotion",
            "courage",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Tutoring"
    },
    {
        "question": "تابع",
        "options": [
            "Affiliate",
            "tier",
            "reimbursed",
            "corresponding"
        ],
        "answer": "Affiliate"
    },
    {
        "question": "تجار تجزئة",
        "options": [
            "Retailers",
            "hard right / far-right",
            "stakeholders",
            "courage"
        ],
        "answer": "Retailers"
    },
    {
        "question": "مؤسسة",
        "options": [
            "Institution",
            "pan-European",
            "commit ( verb )",
            "tolerant"
        ],
        "answer": "Institution"
    },
    {
        "question": "طبقة",
        "options": [
            "Tier",
            "glorious past",
            "claiming",
            "shameful"
        ],
        "answer": "Tier"
    },
    {
        "question": "تمويل جماعي",
        "options": [
            "Crowdfunding",
            "selflessness",
            "prioritization",
            "nail down (المعنى المجازي)"
        ],
        "answer": "Crowdfunding"
    },
    {
        "question": "شراكات",
        "options": [
            "Partnerships",
            "Fatigue",
            "pan-European",
            "administered"
        ],
        "answer": "Partnerships"
    },
    {
        "question": "مشروع",
        "options": [
            "Venture",
            "blackout",
            "claiming",
            "bypass"
        ],
        "answer": "Venture"
    },
    {
        "question": "مستثمرون",
        "options": [
            "Investors",
            "flat ",
            "tier",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Investors"
    },
    {
        "question": "شامل",
        "options": [
            "Comprehensive",
            "tier",
            "claiming",
            "promotion"
        ],
        "answer": "Comprehensive"
    },
    {
        "question": "منهج دراسي",
        "options": [
            "Curriculum",
            "broader restoration projects",
            "commit ( name )",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Curriculum"
    },
    {
        "question": "ملخص تنفيذي",
        "options": [
            "Executive summary",
            "stakeholders",
            "flat ",
            "promotion"
        ],
        "answer": "Executive summary"
    },
    {
        "question": "الصحة النفسية",
        "options": [
            "Mental well-being",
            "tier",
            "promotion",
            "tolerant"
        ],
        "answer": "Mental well-being"
    },
    {
        "question": "عرض / قيمة مقترحة",
        "options": [
            "Proposition",
            "claiming",
            "tier",
            "commitment"
        ],
        "answer": "Proposition"
    },
    {
        "question": "قلق",
        "options": [
            "Anxiety",
            "broader restoration projects",
            "restriction",
            "glorious past"
        ],
        "answer": "Anxiety"
    },
    {
        "question": "إرهاق",
        "options": [
            "Fatigue",
            "flat ",
            "tier",
            "blackout"
        ],
        "answer": "Fatigue"
    },
    {
        "question": "احتراق ذهني",
        "options": [
            "Burnout",
            "tier",
            "claiming",
            "promotion"
        ],
        "answer": "Burnout"
    },
    {
        "question": "إنجاز",
        "options": [
            "Accomplishment",
            "commitment",
            "claiming",
            "tier"
        ],
        "answer": "Accomplishment"
    },
    {
        "question": "تحديد الأولويات",
        "options": [
            "Prioritization",
            "tolerant",
            "glorious past",
            "claiming"
        ],
        "answer": "Prioritization"
    },
    {
        "question": "تشجيع",
        "options": [
            "Encouragement",
            "stakeholders",
            "tier",
            "flat "
        ],
        "answer": "Encouragement"
    },
    {
        "question": "منافس",
        "options": [
            "Competitor",
            "flat ",
            "restriction",
            "tier"
        ],
        "answer": "Competitor"
    },
    {
        "question": "تمييز",
        "options": [
            "Differentiation",
            "glorious past",
            "restriction",
            "claiming"
        ],
        "answer": "Differentiation"
    },
    {
        "question": "نموذج مجاني بمزايا مدفوعة",
        "options": [
            "Freemium model",
            "tier",
            "restriction",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "Freemium model"
    },
    {
        "question": "ترخيص مؤسساتي",
        "options": [
            "Institutional licensing",
            "commitment",
            "tier",
            "promotion"
        ],
        "answer": "Institutional licensing"
    },
    {
        "question": "برنامج إحالة",
        "options": [
            "Referral program",
            "tier",
            "claiming",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Referral program"
    },
    {
        "question": "ترقية / ترويج",
        "options": [
            "Promotion",
            "broader restoration projects",
            "claiming",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Promotion"
    },
    {
        "question": "حملة",
        "options": [
            "Campaign",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "Campaign"
    },
    {
        "question": "توسع",
        "options": [
            "Expansion",
            "flat ",
            "restriction",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "Expansion"
    },
    {
        "question": "إيرادات",
        "options": [
            "Revenue",
            "tier",
            "claiming",
            "promotion"
        ],
        "answer": "Revenue"
    },
    {
        "question": "صافي الربح",
        "options": [
            "Net profit",
            "stakeholders",
            "restriction",
            "claiming"
        ],
        "answer": "Net profit"
    },
    {
        "question": "العافية",
        "options": [
            "Wellness",
            "tier",
            "promotion",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Wellness"
    },
    {
        "question": "إمكانات",
        "options": [
            "Potential",
            "stakeholders",
            "claiming",
            "tier"
        ],
        "answer": "Potential"
    },
    {
        "question": "مُعوَّض",
        "options": [
            "reimbursed",
            "tier",
            "promotion",
            "restriction"
        ],
        "answer": "reimbursed"
    },
    {
        "question": "مطالب",
        "options": [
            "claiming",
            "tier",
            "promotion",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "claiming"
    },
    {
        "question": "نفقات",
        "options": [
            "expenses",
            "restriction",
            "stakeholders",
            "tier"
        ],
        "answer": "expenses"
    },
    {
        "question": "أُلفة",
        "options": [
            "Affinity",
            "restriction",
            "stakeholders",
            "tier"
        ],
        "answer": "Affinity"
    },
    {
        "question": "بنية تحتية",
        "options": [
            "infrastructure",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "infrastructure"
    },
    {
        "question": "أصحاب المصلحة",
        "options": [
            "stakeholders",
            "tier",
            "claiming",
            "promotion"
        ],
        "answer": "stakeholders"
    },
    {
        "question": "عموم أوروبا",
        "options": [
            "pan-European",
            "tier",
            "claiming",
            "promotion"
        ],
        "answer": "pan-European"
    },
    {
        "question": "يحقق / ينجز / يسلم",
        "options": [
            "deliver",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "deliver"
    },
    {
        "question": "يُساير / يُرضي",
        "options": [
            "pander to",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "pander to"
    },
    {
        "question": "يُردد / يُكرر (تشبيهًا بخطاب شخص آخر)",
        "options": [
            "echo",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "echo"
    },
    {
        "question": "يتناول مسألة / يعالج قلقًا",
        "options": [
            "address a concern",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "address a concern"
    },
    {
        "question": "يُشدد القواعد",
        "options": [
            "tighten rules",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "tighten rules"
    },
    {
        "question": "يُشعل الانقسام",
        "options": [
            "fuel division",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "fuel division"
    },
    {
        "question": "قيود",
        "options": [
            "restriction",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "restriction"
    },
    {
        "question": "العتبة / الحد الأدنى",
        "options": [
            "threshold",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "threshold"
    },
    {
        "question": "تشريع",
        "options": [
            "legislation",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "legislation"
    },
    {
        "question": "مثير للجدل",
        "options": [
            "controversial",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "controversial"
    },
    {
        "question": "شامل",
        "options": [
            "inclusive",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "inclusive"
    },
    {
        "question": "متسامح",
        "options": [
            "tolerant",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "tolerant"
    },
    {
        "question": "مخزٍ",
        "options": [
            "shameful",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "shameful"
    },
    {
        "question": "متنوع",
        "options": [
            "diverse",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "diverse"
    },
    {
        "question": "اليمين المتطرف",
        "options": [
            "hard right / far-right",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "hard right / far-right"
    },
    {
        "question": "يختلق القصص",
        "options": [
            "cooking up stories",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "cooking up stories"
    },
    {
        "question": "حازم",
        "options": [
            "assertive",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "assertive"
    },
    {
        "question": "سلم",
        "options": [
            "staircase",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "staircase"
    },
    {
        "question": "متهم",
        "options": [
            "accused",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "accused"
    },
    {
        "question": "أدار",
        "options": [
            "administered",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "administered"
    },
    {
        "question": "يُحسّن",
        "options": [
            "optimize",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "optimize"
    },
    {
        "question": "حاسم",
        "options": [
            "crucial",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "crucial"
    },
    {
        "question": "احتجاز",
        "options": [
            "custody",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "custody"
    },
    {
        "question": "إفراجها الأخير",
        "options": [
            "her recent release",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "her recent release"
    },
    {
        "question": "غير قابل للتغيير",
        "options": [
            "immutable",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "immutable"
    },
    {
        "question": "تعديلات",
        "options": [
            "modifications",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "modifications"
    },
    {
        "question": "اصطف",
        "options": [
            "lined up",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "lined up"
    },
    {
        "question": "يمتد",
        "options": [
            "span",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "span"
    },
    {
        "question": "يُحقق دخلًا",
        "options": [
            "monetize",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "monetize"
    },
    {
        "question": "شقة , تافه ( سطحي ), مُسطّح",
        "options": [
            "flat ",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "flat "
    },
    {
        "question": "حرف ساكن",
        "options": [
            "consonant",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "consonant"
    },
    {
        "question": "وفد",
        "options": [
            "delegation",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "delegation"
    },
    {
        "question": "تراث",
        "options": [
            "heritage",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "heritage"
    },
    {
        "question": "مشاريع ترميم أوسع",
        "options": [
            "broader restoration projects",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "broader restoration projects"
    },
    {
        "question": "قلعة",
        "options": [
            "citadel",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "citadel"
    },
    {
        "question": "قلعة محصنة",
        "options": [
            "a fortified fortress",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "a fortified fortress"
    },
    {
        "question": "عصور وسطى",
        "options": [
            "medieval",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "medieval"
    },
    {
        "question": "ماضٍ مجيد",
        "options": [
            "glorious past",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "glorious past"
    },
    {
        "question": "يتجاوز",
        "options": [
            "bypass",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "bypass"
    },
    {
        "question": "حدود",
        "options": [
            "boundaries",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "boundaries"
    },
    {
        "question": "أساسي",
        "options": [
            "vital",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "vital"
    },
    {
        "question": "انقطاع الكهرباء",
        "options": [
            "blackout",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "blackout"
    },
    {
        "question": "معذّب",
        "options": [
            "tortured",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "tortured"
    },
    {
        "question": "عميق",
        "options": [
            "profound",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "profound"
    },
    {
        "question": "التزام",
        "options": [
            "commitment",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "commitment"
    },
    {
        "question": "يلتزم - يتعهد",
        "options": [
            "commit ( verb )",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "commit ( verb )"
    },
    {
        "question": "التزام - تعهد",
        "options": [
            "commit ( name )",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "commit ( name )"
    },
    {
        "question": "شجاعة",
        "options": [
            "courage",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "courage"
    },
    {
        "question": "إيثار",
        "options": [
            "selflessness",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "selflessness"
    },
    {
        "question": "قابل للتغيير",
        "options": [
            "mutable",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "mutable"
    },
    {
        "question": "خذ وقتك للتفكير فيه – عادة بعد ليلة من النوم",
        "options": [
            "sleep on it (المعنى المجازي)",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "sleep on it (المعنى المجازي)"
    },
    {
        "question": " يركز على , يقترب من هدف معين , يتجه مباشرة نحو , يحدد بدقة",
        "options": [
            "home in on",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "home in on"
    },
    {
        "question": "يتفق تمامًا مع",
        "options": [
            "be in line with",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "be in line with"
    },
    {
        "question": "يحسم, يثبّت, يؤكد ,يحدد بدقة",
        "options": [
            "nail down (المعنى المجازي)",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "nail down (المعنى المجازي)"
    },
    {
        "question": "غير منضبط",
        "options": [
            "undisciplined",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "undisciplined"
    },
    {
        "question": "يُفرط في السماح",
        "options": [
            "overindulgent",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "overindulgent"
    },
    {
        "question": "خذ وقتك",
        "options": [
            "vocal",
            "Don’t rush",
            "invoke",
            "eloquent"
        ],
        "answer": "Don’t rush"
    },
    {
        "question": "واضح",
        "options": [
            "obvious",
            "Data Analytics Engineer",
            "beyond",
            "contribute"
        ],
        "answer": "obvious"
    },
    {
        "question": "يستدعي",
        "options": [
            "invoke",
            "pivotal",
            "gratitude",
            "encouragement"
        ],
        "answer": "invoke"
    },
    {
        "question": "بليغ",
        "options": [
            "eloquent",
            "incredibly",
            "enthusiasm",
            "willingness"
        ],
        "answer": "eloquent"
    },
    {
        "question": "صوتي",
        "options": [
            "vocal",
            "Data Analytics Engineer",
            "beyond",
            "contribute"
        ],
        "answer": "vocal"
    },
    {
        "question": "مهندس تحليل البيانات",
        "options": [
            "Data Analytics Engineer",
            "contribute",
            "pivotal",
            "gratitude"
        ],
        "answer": "Data Analytics Engineer"
    },
    {
        "question": "ما وراء",
        "options": [
            "beyond",
            "encouragement",
            "instrumental",
            "incredibly"
        ],
        "answer": "beyond"
    },
    {
        "question": "يساهم",
        "options": [
            "contribute",
            "enthusiasm",
            "willingness",
            "identical"
        ],
        "answer": "contribute"
    },
    {
        "question": "محوري",
        "options": [
            "pivotal",
            "indented",
            "indicate",
            "individuals"
        ],
        "answer": "pivotal"
    },
    {
        "question": "امتنان",
        "options": [
            "gratitude",
            "genuinely",
            "endeavors",
            "ambitions"
        ],
        "answer": "gratitude"
    },
    {
        "question": "تشجيع",
        "options": [
            "encouragement",
            "significance",
            "diminish",
            "demonstrable"
        ],
        "answer": "encouragement"
    },
    {
        "question": "أساسي",
        "options": [
            "instrumental",
            "mandated",
            "emphasize",
            "significant"
        ],
        "answer": "instrumental"
    },
    {
        "question": "بشكل مذهل",
        "options": [
            "incredibly",
            "evaluate",
            "objectively",
            "frustrating"
        ],
        "answer": "incredibly"
    },
    {
        "question": "حماس",
        "options": [
            "enthusiasm",
            "fair",
            "concerns",
            "convenience"
        ],
        "answer": "enthusiasm"
    },
    {
        "question": "استعداد",
        "options": [
            "willingness",
            "surfaced",
            "iterative",
            "Ethos"
        ],
        "answer": "willingness"
    },
    {
        "question": "مطابق",
        "options": [
            "identical",
            "pathos",
            "flickering",
            "rare"
        ],
        "answer": "identical"
    },
    {
        "question": "داخلي (مزاح للداخل)",
        "options": [
            "indented",
            "genetic",
            "overtaken",
            "milestone"
        ],
        "answer": "indented"
    },
    {
        "question": "يشير",
        "options": [
            "indicate",
            "expect",
            "clarity",
            "release"
        ],
        "answer": "indicate"
    },
    {
        "question": "أفراد",
        "options": [
            "individuals",
            "agility",
            "examine",
            "ceremonies"
        ],
        "answer": "individuals"
    },
    {
        "question": "بصدق",
        "options": [
            "genuinely",
            "foundation",
            "facilitate",
            "flexible"
        ],
        "answer": "genuinely"
    },
    {
        "question": "مساعٍ",
        "options": [
            "endeavors",
            "refinements",
            "desired",
            "negotiable"
        ],
        "answer": "endeavors"
    },
    {
        "question": "طموحات",
        "options": [
            "ambitions",
            "estimable",
            "sprint",
            "Spring"
        ],
        "answer": "ambitions"
    },
    {
        "question": "أهمية",
        "options": [
            "significance",
            "spring",
            "definition",
            "refinement"
        ],
        "answer": "significance"
    },
    {
        "question": "يقلل",
        "options": [
            "diminish",
            "relieved",
            "out of curiosity",
            "sufficient"
        ],
        "answer": "diminish"
    },
    {
        "question": "قابل للإثبات",
        "options": [
            "demonstrable",
            "conduct",
            "smooth",
            "blended"
        ],
        "answer": "demonstrable"
    },
    {
        "question": "مفروض",
        "options": [
            "mandated",
            "opportunity",
            "secondment",
            "aspiration"
        ],
        "answer": "mandated"
    },
    {
        "question": "يؤكد",
        "options": [
            "emphasize",
            "refugee",
            "importance",
            "strives"
        ],
        "answer": "emphasize"
    },
    {
        "question": "مهم",
        "options": [
            "significant",
            "former",
            "mentorship",
            "combination"
        ],
        "answer": "significant"
    },
    {
        "question": "تقييم",
        "options": [
            "evaluate",
            "insights",
            "assertiveness",
            "conducted"
        ],
        "answer": "evaluate"
    },
    {
        "question": "موضوعيًا",
        "options": [
            "objectively",
            "ongoing",
            "expenses",
            "proficiency"
        ],
        "answer": "objectively"
    },
    {
        "question": "محبط",
        "options": [
            "frustrating",
            "affinity",
            "eagerness",
            "farther"
        ],
        "answer": "frustrating"
    },
    {
        "question": "عادل",
        "options": [
            "fair",
            "further",
            "enhance",
            "reflecting"
        ],
        "answer": "fair"
    },
    {
        "question": "هموم",
        "options": [
            "concerns",
            "enrolled",
            "chill out",
            "perhaps"
        ],
        "answer": "concerns"
    },
    {
        "question": "راحة",
        "options": [
            "convenience",
            "artistically",
            "bashfully",
            "hopelessly in love"
        ],
        "answer": "convenience"
    },
    {
        "question": "ظهرت",
        "options": [
            "surfaced",
            "to sleep in",
            "obvious",
            "mess"
        ],
        "answer": "surfaced"
    },
    {
        "question": "تكراري",
        "options": [
            "iterative",
            "apparently",
            "hunting",
            "I am apartment hunting"
        ],
        "answer": "iterative"
    },
    {
        "question": "روح المجتمع",
        "options": [
            "Ethos",
            "Don’t rush",
            "obvious",
            "invoke"
        ],
        "answer": "Ethos"
    },
    {
        "question": "شعور عاطفي",
        "options": [
            "pathos",
            "eloquent",
            "vocal",
            "Data Analytics Engineer"
        ],
        "answer": "pathos"
    },
    {
        "question": "وميض",
        "options": [
            "flickering",
            "beyond",
            "contribute",
            "pivotal"
        ],
        "answer": "flickering"
    },
    {
        "question": "نادر",
        "options": [
            "rare",
            "gratitude",
            "encouragement",
            "instrumental"
        ],
        "answer": "rare"
    },
    {
        "question": "وراثي",
        "options": [
            "genetic",
            "incredibly",
            "enthusiasm",
            "willingness"
        ],
        "answer": "genetic"
    },
    {
        "question": "مغطي",
        "options": [
            "overtaken",
            "identical",
            "indented",
            "indicate"
        ],
        "answer": "overtaken"
    },
    {
        "question": "محطة هامة",
        "options": [
            "milestone",
            "individuals",
            "genuinely",
            "endeavors"
        ],
        "answer": "milestone"
    },
    {
        "question": "يتوقع",
        "options": [
            "expect",
            "ambitions",
            "significance",
            "diminish"
        ],
        "answer": "expect"
    },
    {
        "question": "وضوح",
        "options": [
            "clarity",
            "demonstrable",
            "mandated",
            "emphasize"
        ],
        "answer": "clarity"
    },
    {
        "question": "إطلاق",
        "options": [
            "release",
            "significant",
            "evaluate",
            "objectively"
        ],
        "answer": "release"
    },
    {
        "question": "رشاقة",
        "options": [
            "agility",
            "frustrating",
            "fair",
            "concerns"
        ],
        "answer": "agility"
    },
    {
        "question": "يفحص",
        "options": [
            "examine",
            "convenience",
            "surfaced",
            "iterative"
        ],
        "answer": "examine"
    },
    {
        "question": "احتفالات",
        "options": [
            "ceremonies",
            "Ethos",
            "pathos",
            "flickering"
        ],
        "answer": "ceremonies"
    },
    {
        "question": "أساس",
        "options": [
            "foundation",
            "rare",
            "genetic",
            "overtaken"
        ],
        "answer": "foundation"
    },
    {
        "question": "يسهل",
        "options": [
            "facilitate",
            "milestone",
            "expect",
            "clarity"
        ],
        "answer": "facilitate"
    },
    {
        "question": "مرن",
        "options": [
            "flexible",
            "release",
            "agility",
            "examine"
        ],
        "answer": "flexible"
    },
    {
        "question": "تحسينات",
        "options": [
            "refinements",
            "ceremonies",
            "foundation",
            "facilitate"
        ],
        "answer": "refinements"
    },
    {
        "question": "مرغوب",
        "options": [
            "desired",
            "flexible",
            "refinements",
            "negotiable"
        ],
        "answer": "desired"
    },
    {
        "question": "قابل للتفاوض",
        "options": [
            "negotiable",
            "estimable",
            "sprint",
            "Spring"
        ],
        "answer": "negotiable"
    },
    {
        "question": "مستحق التقدير",
        "options": [
            "estimable",
            "spring",
            "definition",
            "refinement"
        ],
        "answer": "estimable"
    },
    {
        "question": "ركض سريع",
        "options": [
            "sprint",
            "relieved",
            "out of curiosity",
            "sufficient"
        ],
        "answer": "sprint"
    },
    {
        "question": "ربيع",
        "options": [
            "Spring",
            "conduct",
            "smooth",
            "blended"
        ],
        "answer": "Spring"
    },
    {
        "question": "نابض",
        "options": [
            "spring",
            "opportunity",
            "secondment",
            "aspiration"
        ],
        "answer": "spring"
    },
    {
        "question": "تعريف",
        "options": [
            "definition",
            "refugee",
            "importance",
            "strives"
        ],
        "answer": "definition"
    },
    {
        "question": "تحسين",
        "options": [
            "refinement",
            "former",
            "mentorship",
            "combination"
        ],
        "answer": "refinement"
    },
    {
        "question": "مستراح",
        "options": [
            "relieved",
            "insights",
            "assertiveness",
            "conducted"
        ],
        "answer": "relieved"
    },
    {
        "question": "بدافع الفضول",
        "options": [
            "out of curiosity",
            "ongoing",
            "expenses",
            "proficiency"
        ],
        "answer": "out of curiosity"
    },
    {
        "question": "كاف",
        "options": [
            "sufficient",
            "affinity",
            "eagerness",
            "farther"
        ],
        "answer": "sufficient"
    },
    {
        "question": "تصرف",
        "options": [
            "conduct",
            "further",
            "enhance",
            "reflecting"
        ],
        "answer": "conduct"
    },
    {
        "question": "أملس",
        "options": [
            "smooth",
            "enrolled",
            "chill out",
            "perhaps"
        ],
        "answer": "smooth"
    },
    {
        "question": "مخلوط",
        "options": [
            "blended",
            "artistically",
            "bashfully",
            "hopelessly in love"
        ],
        "answer": "blended"
    },
    {
        "question": "فرصة",
        "options": [
            "opportunity",
            "to sleep in",
            "obvious",
            "mess"
        ],
        "answer": "opportunity"
    },
    {
        "question": "إعارة",
        "options": [
            "secondment",
            "apparently",
            "hunting",
            "I am apartment hunting"
        ],
        "answer": "secondment"
    },
    {
        "question": "طموح",
        "options": [
            "aspiration",
            "Don’t rush",
            "obvious",
            "invoke"
        ],
        "answer": "aspiration"
    },
    {
        "question": "لاجئ",
        "options": [
            "refugee",
            "eloquent",
            "vocal",
            "Data Analytics Engineer"
        ],
        "answer": "refugee"
    },
    {
        "question": "أهمية",
        "options": [
            "importance",
            "beyond",
            "contribute",
            "pivotal"
        ],
        "answer": "importance"
    },
    {
        "question": "يسعى",
        "options": [
            "strives",
            "gratitude",
            "encouragement",
            "instrumental"
        ],
        "answer": "strives"
    },
    {
        "question": "سابق",
        "options": [
            "former",
            "incredibly",
            "enthusiasm",
            "willingness"
        ],
        "answer": "former"
    },
    {
        "question": "إرشاد",
        "options": [
            "mentorship",
            "identical",
            "indented",
            "indicate"
        ],
        "answer": "mentorship"
    },
    {
        "question": "مزيج",
        "options": [
            "combination",
            "individuals",
            "genuinely",
            "endeavors"
        ],
        "answer": "combination"
    },
    {
        "question": "رؤى",
        "options": [
            "insights",
            "ambitions",
            "significance",
            "diminish"
        ],
        "answer": "insights"
    },
    {
        "question": "الحزم",
        "options": [
            "assertiveness",
            "demonstrable",
            "mandated",
            "emphasize"
        ],
        "answer": "assertiveness"
    },
    {
        "question": "أُجريت",
        "options": [
            "conducted",
            "significant",
            "evaluate",
            "objectively"
        ],
        "answer": "conducted"
    },
    {
        "question": "جارٍ",
        "options": [
            "ongoing",
            "frustrating",
            "fair",
            "concerns"
        ],
        "answer": "ongoing"
    },
    {
        "question": "إتقان",
        "options": [
            "proficiency",
            "Ethos",
            "pathos",
            "flickering"
        ],
        "answer": "proficiency"
    },
    {
        "question": "أُلفة",
        "options": [
            "affinity",
            "rare",
            "genetic",
            "overtaken"
        ],
        "answer": "affinity"
    },
    {
        "question": "حماسة",
        "options": [
            "eagerness",
            "milestone",
            "expect",
            "clarity"
        ],
        "answer": "eagerness"
    },
    {
        "question": "أبعد (ماديًا)",
        "options": [
            "farther",
            "release",
            "agility",
            "examine"
        ],
        "answer": "farther"
    },
    {
        "question": "أحدد الفرق بدقة",
        "options": [
            "persist",
            "nailing",
            "exemption",
            "nail"
        ],
        "answer": "nailing"
    },
    {
        "question": "مسمار",
        "options": [
            "commitment",
            "nail",
            "exemption",
            "nailing"
        ],
        "answer": "nail"
    },
    {
        "question": "متعددي اللغات",
        "options": [
            "polyglots",
            "vaccine",
            "exemption",
            "persist"
        ],
        "answer": "polyglots"
    },
    {
        "question": "بصدق",
        "options": [
            "honestly",
            "commitment",
            "exemption",
            "perspectives"
        ],
        "answer": "honestly"
    },
    {
        "question": "لا مشاعر سلبية, بالعامية: صافي يا لبن",
        "options": [
            "no hard feelings",
            "commitment",
            "exemption",
            "perspectives"
        ],
        "answer": "no hard feelings"
    },
    {
        "question": "يفصّل",
        "options": [
            "elaborate",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "elaborate"
    },
    {
        "question": "مواد",
        "options": [
            "materials",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "materials"
    },
    {
        "question": "توضيح",
        "options": [
            "clarification",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "clarification"
    },
    {
        "question": "أنا فقط أتساءل",
        "options": [
            "I just wonder",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "I just wonder"
    },
    {
        "question": "غير نشط",
        "options": [
            "greyed out",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "greyed out"
    },
    {
        "question": "عادةً",
        "options": [
            "typically",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "typically"
    },
    {
        "question": "مدرّس",
        "options": [
            "Instructor",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "Instructor"
    },
    {
        "question": "تقدير شخصي",
        "options": [
            "discretion",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "discretion"
    },
    {
        "question": "يبقى",
        "options": [
            "remain",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "remain"
    },
    {
        "question": "تصاريح",
        "options": [
            "permits",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "permits"
    },
    {
        "question": "حصريًا",
        "options": [
            "exclusively",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "exclusively"
    },
    {
        "question": "بوضوح",
        "options": [
            "explicitly",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "explicitly"
    },
    {
        "question": "قيود",
        "options": [
            "restrictions",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "restrictions"
    },
    {
        "question": "مواجهة",
        "options": [
            "encountering or countering",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "encountering or countering"
    },
    {
        "question": "استكشاف الأخطاء",
        "options": [
            "troubleshooting",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "troubleshooting"
    },
    {
        "question": "تحقق",
        "options": [
            "Verify",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "Verify"
    },
    {
        "question": "يستمر",
        "options": [
            "persist",
            "exemption",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "persist"
    },
    {
        "question": "إعفاء",
        "options": [
            "exemption",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "exemption"
    },
    {
        "question": "التزام",
        "options": [
            "commitment",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "commitment"
    },
    {
        "question": "لقاح",
        "options": [
            "vaccine",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "vaccine"
    },
    {
        "question": "تشابه",
        "options": [
            "analogy",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "analogy"
    },
    {
        "question": "مطحنة",
        "options": [
            "mill",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "mill"
    },
    {
        "question": "موحد",
        "options": [
            "Unified",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Unified"
    },
    {
        "question": "اتفاقيات",
        "options": [
            "conventions",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "conventions"
    },
    {
        "question": "جزء كسري",
        "options": [
            "fractional part",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "fractional part"
    },
    {
        "question": "محجوز",
        "options": [
            "reserved",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "reserved"
    },
    {
        "question": "يلتزم يلتصق يلتحم",
        "options": [
            "adheres",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "adheres"
    },
    {
        "question": "علامة النجمة",
        "options": [
            "asterisk",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "asterisk"
    },
    {
        "question": "بنّاء",
        "options": [
            "constructive",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "constructive"
    },
    {
        "question": "شفاف",
        "options": [
            "transparent",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "transparent"
    },
    {
        "question": "بخصوص",
        "options": [
            "concerning",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "concerning"
    },
    {
        "question": "بشكل فردي",
        "options": [
            "individually",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "individually"
    },
    {
        "question": "الأسس",
        "options": [
            "exponentiation",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "exponentiation"
    },
    {
        "question": "مهمل",
        "options": [
            "discarded",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "discarded"
    },
    {
        "question": "لذا",
        "options": [
            "thus",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "thus"
    },
    {
        "question": "أخطاء التقريب",
        "options": [
            "approximation errors",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "approximation errors"
    },
    {
        "question": "تمامًا",
        "options": [
            "altogether",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "altogether"
    },
    {
        "question": "غير واضح",
        "options": [
            "indistinct",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "indistinct"
    },
    {
        "question": "يُرفق",
        "options": [
            "enclose",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "enclose"
    },
    {
        "question": "عملي",
        "options": [
            "hands-on",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "hands-on"
    },
    {
        "question": "استخدام بفعالية",
        "options": [
            "leveraging",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "leveraging"
    },
    {
        "question": "جذاب",
        "options": [
            "engaging",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "engaging"
    },
    {
        "question": "يعزز",
        "options": [
            "enhance",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "enhance"
    },
    {
        "question": "سريع",
        "options": [
            "prompt",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "prompt"
    },
    {
        "question": "عرض تقديمي",
        "options": [
            "Pitch",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Pitch"
    },
    {
        "question": "منبهر",
        "options": [
            "impressed",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "impressed"
    },
    {
        "question": "يشجع",
        "options": [
            "encourage",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "encourage"
    },
    {
        "question": "يُعبّر بوضوح",
        "options": [
            "obvoice",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "obvoice"
    },
    {
        "question": "يُشعل",
        "options": [
            "fire up",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "fire up"
    },
    {
        "question": "معادلة",
        "options": [
            "formula",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "formula"
    },
    {
        "question": "على التوالي",
        "options": [
            "respectively",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "respectively"
    },
    {
        "question": "يبري",
        "options": [
            "sharpen",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "sharpen"
    },
    {
        "question": "يفتقر للمصداقية",
        "options": [
            "Lacks credibility",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Lacks credibility"
    },
    {
        "question": "مبالغ فيه",
        "options": [
            "exaggerated",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "exaggerated"
    },
    {
        "question": "الموظِّفون",
        "options": [
            "Recruiters",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Recruiters"
    },
    {
        "question": "شك",
        "options": [
            "doubt",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "doubt"
    },
    {
        "question": "يُضعف",
        "options": [
            "Weakens",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Weakens"
    },
    {
        "question": "غامض",
        "options": [
            "vague",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "vague"
    },
    {
        "question": "يغمر",
        "options": [
            "Overwhelms",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Overwhelms"
    },
    {
        "question": "وجهات نظر",
        "options": [
            "perspectives",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "perspectives"
    },
    {
        "question": "يُظهر",
        "options": [
            "demonstrate",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "demonstrate"
    },
    {
        "question": "يُقارب",
        "options": [
            "approximates",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "approximates"
    },
    {
        "question": "يُبالغ",
        "options": [
            "exaggerate",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "exaggerate"
    },
    {
        "question": "بنس",
        "options": [
            "penny",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "penny"
    },
    {
        "question": "متواطئ",
        "options": [
            "complicit",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "complicit"
    },
    {
        "question": "أخلاقي",
        "options": [
            "moral",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "moral"
    },
    {
        "question": "مدني",
        "options": [
            "Civic",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Civic"
    },
    {
        "question": "مرشد",
        "options": [
            "mentor",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "mentor"
    },
    {
        "question": "مجد",
        "options": [
            "glory",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "glory"
    },
    {
        "question": "شجاعة",
        "options": [
            "bravery",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "bravery"
    },
    {
        "question": "يعين",
        "options": [
            "appoint",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "appoint"
    },
    {
        "question": "تمرد",
        "options": [
            "insurgency",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "insurgency"
    },
    {
        "question": "حال",
        "options": [
            "adverb",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "adverb"
    },
    {
        "question": "صفة",
        "options": [
            "adjective",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "adjective"
    },
    {
        "question": "التسهيل",
        "options": [
            "easing",
            "delay",
            "blocking",
            "tightening"
        ],
        "answer": "easing"
    },
    {
        "question": "المماطلة",
        "options": [
            "hurrying",
            "procrastination",
            "concentration",
            "efficiency"
        ],
        "answer": "procrastination"
    },
    {
        "question": "الشعور بالإرهاق أو الحمل الزائد",
        "options": [
            "overwhelmed",
            "relaxed",
            "unbothered",
            "energized"
        ],
        "answer": "overwhelmed"
    },
    {
        "question": "الاستخلاص أو الاستنباط",
        "options": [
            "elicitation",
            "neglect",
            "avoidance",
            "exclusion"
        ],
        "answer": "elicitation"
    },
    {
        "question": "زوّدني بالمعلومات أو أخبرني بالتفاصيل",
        "options": [
            "fill me in",
            "leave me out",
            "skip me",
            "hide it"
        ],
        "answer": "fill me in"
    },
    {
        "question": "في مانع إذا جيت معكم؟",
        "options": [
            "Mind if I tag along?",
            "Do I stay?",
            "Shall I wait?",
            "Shall I leave?"
        ],
        "answer": "Mind if I tag along?"
    },
    {
        "question": "شو ناوي تضيّفني؟",
        "options": [
            "What are you offering me?",
            "Where are you going?",
            "Are you buying?",
            "Shall I cook?"
        ],
        "answer": "What are you offering me?"
    },
    {
        "question": "شو ناوي تضيّفني؟",
        "options": [
            "So, what are you treating me to?",
            "Can I borrow?",
            "Shall I leave?",
            "Is it done?"
        ],
        "answer": "So, what are you treating me to?"
    },
    {
        "question": "شو ناوي تضيّفني؟",
        "options": [
            "What do you got for me?",
            "Shall I help you?",
            "Is it for me?",
            "Do I stay?"
        ],
        "answer": "What do you got for me?"
    },
    {
        "question": "هل يمكنني التصوير؟",
        "options": [
            "can I film",
            "can I dance",
            "can I go",
            "can I stay"
        ],
        "answer": "can I film"
    },
    {
        "question": "هائل أو ضخم",
        "options": [
            "immense",
            "tiny",
            "average",
            "weak"
        ],
        "answer": "immense"
    },
    {
        "question": "يمهّد الطريق",
        "options": [
            "pave",
            "block",
            "climb",
            "erase"
        ],
        "answer": "pave"
    },
    {
        "question": "بجدية بعيداً عن المزاح",
        "options": [
            "all jokes aside",
            "just kidding",
            "only joking",
            "let's laugh"
        ],
        "answer": "all jokes aside"
    },
    {
        "question": "طائرة",
        "options": [
            "aircraft",
            "airport",
            "flight",
            "helicopter"
        ],
        "answer": "aircraft"
    },
    {
        "question": "تحقيق (إنجاز)",
        "options": [
            "achieved",
            "attempted",
            "tried",
            "planned"
        ],
        "answer": "achieved"
    },
    {
        "question": "خيبة أمل",
        "options": [
            "disappointment",
            "celebration",
            "success",
            "joy"
        ],
        "answer": "disappointment"
    },
    {
        "question": "من الواضح",
        "options": [
            "obviously",
            "secretly",
            "uncertainly",
            "silently"
        ],
        "answer": "obviously"
    },
    {
        "question": "اتفاق أو انسجام",
        "options": [
            "accord",
            "conflict",
            "fight",
            "tension"
        ],
        "answer": "accord"
    },
    {
        "question": "مكتب أو هيئة",
        "options": [
            "bureau",
            "folder",
            "library",
            "unit"
        ],
        "answer": "bureau"
    },
    {
        "question": "أعلى أو أسمى",
        "options": [
            "supreme",
            "minor",
            "secondary",
            "lower"
        ],
        "answer": "supreme"
    },
    {
        "question": "محامٍ (في النظام القانوني البريطاني)",
        "options": [
            "solicitor",
            "judge",
            "cop",
            "prisoner"
        ],
        "answer": "solicitor"
    },
    {
        "question": "مجزرة أو مذبحة",
        "options": [
            "massacred",
            "saved",
            "protected",
            "hosted"
        ],
        "answer": "massacred"
    },
    {
        "question": "ساحلي",
        "options": [
            "coastal",
            "central",
            "interior",
            "mountainous"
        ],
        "answer": "coastal"
    },
    {
        "question": "تقديرات",
        "options": [
            "estimates",
            "decisions",
            "complaints",
            "secrets"
        ],
        "answer": "estimates"
    },
    {
        "question": "جانب أو وجه من شيء",
        "options": [
            "facet",
            "cover",
            "top",
            "limit"
        ],
        "answer": "facet"
    },
    {
        "question": "اشتباكات",
        "options": [
            "clashes",
            "deals",
            "smiles",
            "greetings"
        ],
        "answer": "clashes"
    },
    {
        "question": "انتقام",
        "options": [
            "revenge",
            "forgiveness",
            "mercy",
            "help"
        ],
        "answer": "revenge"
    },
    {
        "question": "ضربة أو انفجار",
        "options": [
            "blow",
            "hug",
            "touch",
            "look"
        ],
        "answer": "blow"
    },
    {
        "question": "مربح",
        "options": [
            "profitable",
            "wasteful",
            "costly",
            "cheap"
        ],
        "answer": "profitable"
    },
    {
        "question": "نموذج عمل: مجاني + مدفوع",
        "options": [
            "freemium",
            "subscription",
            "donation",
            "basic"
        ],
        "answer": "freemium"
    }
]
